聽到新世紀福音戰士唱hallelujah，超感動，易上口，跟住我就諗呢⋯⋯

點解冇佛教徒唱下歌/ 唸下經呢？
之前去過梅村正念營，係一行禪師戈套，
啲歌超治癒，又易唱，
不過我剩係記得呢首：

喺我覺得好驚好恐懼，我個心就會哼呢首。
你睇啲片，啲警犬其實係好不安好驚好緊張，唱hallelujah同梅村啲歌啱晒。

正念修習我唔勤力，跟住仲荒廢咗，戒唔到講粗口（因為廣東話粗口真係好正）
有冇修習資深啲嘅brothers/sisters帶下？
我見到有gp開緊唸佛經，但係對大部份人來說好深，正念修習好似易入口啲？